恆生指數假突破，全面追沽!!!

夜期落黎成400點

熊軍今次fatfat

今次想燈 中晒 lol

識閪咩你, 又中

低開咪又係高收

熊軍收皮啦

呢到有邊個真係渣到收市先放...

你諗就代表全部兒燈仔?

恆指唔會跌架，咪on9

市後沽你妹咩 連登更加係無錢玩大期 細期又無肉食

國安法立唔成，香港社會唔再穩定，肯定跌到腹瀉

過街老鼠，笑撚死人

(我個名)